a0係咩就代表純

定係有啲係曖昧無數但唔拍拖

係代表7

純過a380先

a0等唔等於處？

大撚把呢啲人
被曖昧的一個

即係你7

你覺得呢？

可能我係同路人

應該係掛

係 個個都笑我樣衰

你好純

你話我知啦

呢個世界邊有咁簡單 咩人都有

我唔會笑你㗎 圖咧

求分享

係咩靚女a0都冇咁簡單

我都唔想曖昧架 不過就係開始唔到關係